有咩入耳式耳機好介紹？budget $1000-3000

舊耳機壞左 有咩好介紹？

Shure425

你好憎樓主？

咩意思？

5年前就可能會買 現在只能說 狗也不屌

搭單問
846而家抵唔抵屌

RHA X10 / X10i

咁而家應該會買邊隻

UE900?

ie80

記住換線 去淘寶搵條188已經唔同

bose qc30

im03

RHA T20都唔錯既

Beyerdynamic Byron BTA Wireless

聽開咩先

想要多啲低音定人聲先

搭單問
budget三千內,
鐘意聽punk rock同張國榮
有咩推介

用緊ie80

灰鸝唔差

多d低音

未聽過 可唔可以解釋下 麻煩你🙇🏻

其實都幾雜 咩都聽d